曾志偉為家人迎戰 心痛女兒成圍剿目標

全文：

最近成為新聞人物的曾志偉，本周三（十七日）下午由大律師林嘉仁、律師方兆光陪同下，在香港舉行記者會，宣布正式展開法律程序；令他決定站出來的原因，是報道牽連了身邊的朋友、摯愛的家人和子女；據知令他最心痛是女兒曾寶儀被攻擊，因為他的事成為網友圍剿目標，女兒從來沒有靠爸爸在娛樂圈發展，一直努力打拚，想不到這次卻因為爸爸的事受累，作為父親痛在心頭決定為女兒而戰。

有關曾志偉種種報道，最近在網絡炒得火熱，之前他曾委託北京的律師事務所，在微博發出嚴正聲明，不單沒有撲熄火頭，還有一位內地「金牌模特兒教母」韓穎華在網上發表文章，令傳聞愈燒愈烈，曾寶儀因為支持爸爸首當其衝，成為網民攻擊目標。

知情者說：「起初他不打算理這件事，身邊的好友打從事件發生的第一天已經叮囑他要處理，以免被人借題發揮，他在內地出了聲明就覺得足夠，到事情發展到有個韓婆婆走出來說話，家人遭受網絡欺凌，名聲受損，在朋友的勸喻下終約了 Money（盧敏儀）和律師一齊見面，之前成件事怎處理，他是摸不着頭腦，但現在很清楚自己應該怎樣做和應有的權利，今次作出訴訟，所有朋友都支持。」

他的心情有受影響嗎？「沒有，他並不是外界猜測般受困擾，生活如常。」

死矮仔屌得人地個女
就預左自己個女都要比人屌返啦

關唔關你事？

又關你撚事？

躁狂症？

你多事比人屌，應份

似乎你躁狂多d

講到你真係有得屌佢個女咁

你屌埋我份

曾寶儀係台灣有無成日遇到風化案？

請慢用

我覺得佢個樣好似弱智人士

隻耳

講到你未屌過咁